情人節見到一個一個大男人買花. 情景好好笑

自己又唔識花 為左氹女而買
有d望黎望去...
個頭都好似有好多問號
唔知買乜好...
但最後睇來睇去個個都買紅色玫瑰....
好無新意...

見到大男人見住d花明明覺得係垃圾, 完全無興趣...
又要比百幾千幾去買....
垂頭喪氣咁比錢
好無謂...

哈 終於買左
買完又要頭dupdup咁拎住支垃圾....
驚尷尬比其他人見到男人拎花
又驚整爛支花...
小心翼翼咁護住....佢...
你估心痛支花咩... 係心痛d錢炸

又唔知收埋係邊比驚喜佢....
唉...我真係唔識浪漫....
女人對花竟然有咩情義結
男人真係唔會明白

利申：真係好多男人陪我傻下傻下睇好耐花
再柴娃娃去一齊買玫瑰...

駁唔到😂
好彩無女🙈

支花個價值就喺度
你估女人想要花係因為想要花咩

完全唔明女人諗咩
利申:有去買到